有無人成世人都未曾真正開心過?

點解有D人可以過得咁平穩，唔會經歷咩大起大落
又或者經歷左都好快無咩野，重新振作。
由細到大D死人性格都敏感固執，又成日諗到最壞，諗埋一邊。
就算之前拍拖都唔覺有咩高興，一係為小時嘈，一係覺得對方唔著緊自己(諗落係我自己太痴線)
好辛苦啊

所以就成日飲酒
飲酒就係麻醉左自己
一面對清醒就覺得好討厭

份人冇安全感?

應該有但唔記得

開唔開心係睇你個人感受
例如話 一個人咁多年都過得好慘
可能一啲小事都可以令你感受到好開心

你唔開心或者只係你唔懂得睇開啲令自己覺得開心啫

利申 人生暫時過得唔算順利
未拍過拖 仲玩期指搞到差銀行10幾萬
不過冇咩唔開心 當然有負面情緒爆標想睇唔開嘅時候
但睇返轉頭 我仲有時間 家下打2分工 每小時工時87個鐘 月入都係22K 仲要呃住屋企人唔知我差人錢每個月近3分1俾咗家用

有都唔記得哂啦
何況又唔係多
負面嘢多幾千倍

生存真係冇乜意義

有冇覺得人生冇意義

要正視問題，搵人幫下手吧。 加油！

諗到最差都係因為想比定一個心理準備比自己
我諗樓主可能平日對身邊嘅事都會擔心同緊張
所以積積埋埋好辛苦